{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160610?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 느낌표&쉼표펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを楽しむことができ、いかだ釣りが可能です。 追加人数は1人当たり20,000ウォンが追加されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする場合、炭とグリルの利用料は2人基準で10,000ウォンで、3人から12人までの場合20,000ウォンです。 幼児も含めて基準人数を超えることはできず、現場での決済が可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 付帯施設としてはいかだ釣りが可能で、個人で装備を持参する必要があります。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、炭とグリルの利用料は2人基準で10,000ウォンで、3人から12人までの場合20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としては何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはいかだ釣りが可能で、個人で装備を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何を持参すればいかだ釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "いかだ釣りを楽しむためには、個人で装備（釣り竿、餌など）を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も含めて基準人数を超えることはできず、現場での決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 379
    }
}